同朋友最忌做呢啲嘢 真係會絕交無friend做

1. 一齊去旅行
2. 一齊做生意
3.借錢畀朋友
4.一齊上莊
5.做roommate